召集所有精神病情緒病患者（8)

召集所有精神病情緒病患者（7)

食開邊隻鎮仔
其實我都好想甩左佢

今日搵工post有個絲打行後門攞左我個offer
同佢嘈左成粒鐘

Eurodin 2mg
早兩日食半粒
琴晚食左一粒

你點知佢行後門拎左你個offer?

佢自己講講下爆左

屌，個天有無咁憎我？
次次有人黎台北搵我玩都一定落雨
係每一次都係咁！
屋企人黎兩次都係得個幾日落雨
3個朋分別黎，又係得個幾日落雨
男友上次黎，又係個幾日無啦啦落雨
全部人一走就放晴
依家男友坐車就黎到台北，又即刻同我落雨！
個天有無咁憎我！次次都係咁！

呢個世界到底係咪所有野都要靠關係

佢仲覺得自己好撚岩
其實係有另一個絲打開左post話請人
仲講晒interview會考乜
跟住係搵工post到同呢兩個絲打嘈咗好耐
佢哋唔覺得自己有問題

巴打繼續努力, 大把工等住比你搵

唔好向差個方面諗啦

呢隻似好重咁既, 佢寫可以當麻醉用

岩岩都睇到 apply咩post黎 未追得哂
如果細公司就算啦

留返名先

我心𥚃面有一個諗法
係5年後還哂錢就會自殺

我咁好脾氣都發火即係好野啦
大公司不過薯仔post 囉
喂 咁你幫邊邊先

聽中島美嘉首曾經我也想過一了百了又喊

+1 喊到痴晒線

好緊要呢樣野，一味話你無事人都痴

廢事勞氣啦 屌完佢就算
佢post出黎 有可能做個樣出黎請人 暗中有人選都唔定
有得佢簡 預左女仔有著數d
個post呢到緊係幫呢邊 休息下再搵好過啦

咁你唔好介紹比我聽

我阿哥都係架, 成日問你做咩食咁耐藥

會真係想死
唔好聽
雖然覺得最尾係會幸福

我反而聽完有返小小動力

唔休息啦
即刻再黎

係個邊又唔幫口
由得我俾人圍

但聽前面真係好絕望
係最尾個段先有返希望
聽完喊下係幾好嘅發洩嘅

各位今日點呀
清一色絲打好似好攰？

係呀，我都唔知點解
行幾步都攰到喘曬氣

我食鎮仔都會攰d

已經唔知係本身體能差定藥嘅問題

發作完個日先係最痴線, 好似比人打左一身咁

絲打我唔記得你有無睇CP

lm

有呀, 但佢叫我唔使睇咁密, 叫我減藥唔舒服先去, 因為我唔開心既野已經過去曬, 只係個病一路未好, 去到都無野可以再講

咁我同你都類似
Btw 佢有無叫你做d咩幫自己呀

有無巴絲知道chrono epilim有無得出去自己買，如果有係喺邊到?
小弟得19歲，睇完一次私家成二千蚊實在負擔唔到，去青山排個期都比姑娘窒我，我唔想去睇，但係之前私家開呢隻比我真係穩定到情緒，我想買藥食。。
原生家庭就係我個病最主要嘅成因，我係唔會比佢地知，就算比佢地知都無用，兩個加埋成百歲人，去旅行仲要問我借返錢嘅。

原本5月頭睇果陣私家話我bipolar，但係依家我panic attack多左，depression我feel到嚴重左，以前我都可以正常生活到，但係依家我開始唔返學唔出街唔食野，淨係瞓喺床上一日

唔好依賴我阿媽, 同埋記住做呼吸法, 叫我出多0的街約多0的朋友咁, 其實真係唔明點解唔好架

最好都係排公立, 發作個排去佢會緊急好快有得睇, 唔使怕人望, 青山咩年紀咩人都有, 其實無人會覺得你奇怪

無mon post 去到睇已經完場咁濟
果邊有小圈子feel 唔係成日睇

hi又係我

原來咁貴 當一個月閒閒地覆診2次 已經4k

我個價高左dd可能都有關係
已經執左CV

好少見你, 呢排點呀?

自己停咗藥一個星期
但情況好似變返病發個陣咁
可以點算好
焦慮+抑鬱+嚴重失眠

你睇開公立?我而家都係排緊公立睇緊私家, 兩個月都3千蚊

所以唔應該自己停藥, 之前有巴絲成日想停我地都話唔好, 一定又LOOP返之前咁架

你而家做0既野係食返藥, 到醫生比你停先慢慢減, 一定要慢, 有耐性咁減

但食藥令到我個人勁呆同無記性
下晝已經唔記得自己上晝做過咩
仲有頭痛到我個人根本連企都好頭暈
一keep住食藥就會keep住病同唔舒服
醫生淨係話無事同開必利痛

你本身係食緊咩藥架?

我試過無限次停藥
真係唔得架
千其咪試

咁易自己停到呢度真係唔會咁多人食左咁多年藥, 唔好話停, 我連減半粒都可以失敗, 垃圾

不過佢上次開左幾十粒鎮靜加幾十粒安眠藥比我，果到可能收左錢。 但係食晒藥之我驚我會一次過食晒成百粒嘅鎮靜劑同安眠藥，所以我丟左佢地。。依家有需要時都無得食

要問問其他bipolar 巴絲係點食藥, 有0的藥係要日日食, 有0的唔係, 係發作先食的, bipolar唔使食血清?

其實我只係睇左一次，果陣佢就話想同我試隻stablizer先，如果唔得先試分開兩隻食。
佢知我係depression+hypomania，佢驚血清會將我推到manic，所以唔敢開住

唔關事
減半粒唔得即係而家份量岩你

Stilnox, domar, Efxor
我食咗4個月
頭幾個月都好正常 只係中間不斷病
但今個月個頭真係痛到頂唔順
同埋我見煩緊個樣野已經解決咗
所以自己停咗佢
睇醫生好貴

大家好，我男友本身有情緒問題，但佢堅持唔食藥，佢好易燥底，抑鬱同訓唔到，我想知道作為身邊人點可以點幫佢（我理佢佢覺得我煩住佢，唔理佢又覺得我唔理佢）

希望可以了解多d情緒問題
我覺得我就來抑鬱

我想問有冇人知係咩事
呢幾日我完全食唔到野 食完就想扣喉嘔返出黎
不斷想勒自己頸 但又唔係想死嗰有(都有嗰個諗法 但係係兩回事) 個人都好怪咁 想知係咩事

咁佢有冇諗過睇CP
其實靜靜地陪住佢已經好夠

你有學歷有經係咁易都搵到

已經分唔到係情緒問題定相處問題
佢話係佢錯佢問題
但我覺得只係有野唔知點講但攬晒上身

聽完企在係度，我覺得我做咩都冇用...

咁似我嘅...
但因為咁我最後比人飛咗
我覺得你得閒搵吓佢，講吓啲無關痛癢嘅野咁就夠

未開始睇..睇下有無得轉介 公立專科都係百幾蚊

無食藥 但同你差唔多咁 唔知咩事係咁

轉介就好易, 家庭醫生都幫到你轉, 不過係睇評估要排幾耐

其實我有諗過係咪自己凝住唔舒服
而唔係真係唔舒服

政府有個心理健康計劃 俾情況輕微既病人經政府普通科門診去睇症 有冇人試過參加呢個計劃 同埋想問下有冇人食過moclobemide呢隻藥

計劃詳情

經驗唔算多架
隔離我兇鳩佢咋

確診depression anxiety 幾個月
女朋友比我更加嚴重 成日都喊話要自殺
完全唔識點去面對 只係識得去逃避
自己都日日喊坐係度發呆 所有野都好驚
驚做錯決定會令到d事更加差 驚如果佢真係自殺唔知點面對
唔敢同屋企人講

有見counsellor 但好似無咩用咁
醫生有開藥但一路都唔敢食

有無巴絲可以吹吓水 指點吓前路

明明已經無晒以前d強逼思想
但d身體反應都係自己識走出黎

咁就食左第一個禮拜藥

繼續努力

食緊SSRI? 食咗幾耐?

點解唔食

食左兩年半prozac想停

你要預冇咁快搞掂

我年幾兩年前屋企出事搞到抑鬱+焦慮,
雖然食咗大半年benzo搞掂焦慮(醫生停藥), 唔再亂諗嚇自己, 但夜晚一有人嘈個身體都會自動進入戰鬥狀態

隨便停藥易復發

呢幾日心情差到極點
公司d人好煩
我上司 明明大家都靜 少野做
係都要走埋黎搶走晒我d野去扮工
我真係怕我會忍唔住衝埋去爆佢

D讀pharmacy 既friend 話唔好食 會變左依賴個藥而唔係真係解決問題

我係無身體反應，係d思想困住唔識走

係呀
分量減半已經心情好起伏
唔通要食成世

睇你本身仲自己解唔解決到, 解決唔到都係要食藥, 無事0既人一定覺得自己搞得掂, 但病人就唔係咁易

而家甩左個隻藥, 好返0的未呀?

加左藥今日第一次約一大班朋友出街, 又有0的焦慮, IBS唔好又發作呀

抑鬱/Bipolar愈復發得多愈嚴重(好似係)
成日停藥成日復發就真係要食成世

其實我唔知焦慮同唔同抑鬱, 梗係覺得焦慮0既人都係有抑鬱

都係嗰句, 食藥係減輕你精神負擔令你有多啲精神解決煩惱/求助

焦慮係驚, 抑鬱係灰/頽
有時長期焦慮會令人精疲力竭同無希望→抑鬱
有時抑鬱又驚自己好唔返同屋企社會點睇自己→焦慮

一年前自己斷左Prozac 而家食緊lexapro 兩個月 so far都冇乜side effects 我覺得唔關事

而家就係d思想走唔到/走得慢，有時會阻到我做野。有焦慮思想唔緊要，但係之前係好快就可以move on
今日又睇左醫生，醫生暫時性加左隻q仔睇下點（因為食緊低劑量），如果會好左即係新藥無問題，今晚食
唉屌幾時完

其實係好過頭嗰幾日

有冇人都係食proxetine 20mg 我發覺自從食左佢 朝早起身個人仲緊張左 我食左兩星期 打返診所問佢地話我因爲情況差左 而隻藥未發揮到效力 先會咁

SSRI 應該無咩side effects, 我都係食緊呢隻, 食左年幾都無野, 而家加左粒半都無野, 係隻DEANXIT 有令到我好攰, 不過改左黃昏食好左好多

SSRI係真係要兩星期先開始有效, SSRI唔得都好少會令你差左, 只係覺得無咩大作用, 試多一星期唔得先考慮轉吧

好 我係緊張到起身要即刻食粒xanax

食prozac個人變到好嗜睡
日日訓十幾個鐘

我一開始都猶豫左好耐食唔食藥
最後因爲某d原因都開始左食
係會有少少副作用
但不得不承認食左藥後
心情係好左 訓到覺
以前好小事就想死 依家好少諗自殺
當然我都好驚會依賴左
睇你信唔信個醫生

最近真係好難痾屎

點搞 啲情緒病又想返黎 我唔想睇醫生 食藥都冇用
我每次知要出街前 都會訓唔著胃痛腸痛焦慮到爆
唔知點解好驚出街
好驚人視線好驚人講野係討論我
覺得人地望我係因為我可能有野痴住塊面定咩
好痛苦 屋企人唔明 我知唔正常
但我真係好憎出街見到人 好驚
其實有冇可能細細個有情緒病 我指5,6歲
因為之前冇乜常識
大個咗先察覺到細細個已經有問題冇去正視
同埋有一個童年陰影 諗落去冇乜野 但好似影響哂我之後既性格

一樣
之前食過藥？覺得點？

出街多咗 開心咗 冇咁驚
但會食完就想訓同個腦完全諗唔到野成個廢人咁 攰好多
食耐咗發覺一停藥減藥就會返返黎 覺得情緒病其實係靠自己 藥幫唔到太多 但唔食既話有特發情況都冇野幫到自己 情緒失控上黎鎮靜安眠藥都冇

我日日食生果餐解決左

你除左焦慮仲有IBS 我就係IBS 一個典型例子

但我好耐喇其實

除左精神科，仲有cp，你可以去睇下
既然你食過，咁你權衡利弊覺得都係唔食好d，咁唔食無問題

同counsellor傾過 覺得控制到自己情緒就唔食 不過好似越來越控制唔到 因為問題太複雜已經唔係我自己解決到

我覺得自己唔食都ok 但我女朋友好嚴重
不過又唔肯去睇醫生 先會都令我都自己越來越差

其實我都無話訓唔到覺 唔夠訓都係因為同女朋友傾到夜一夜 然後第二日又要早起返工 無限loop下就變左長期訓唔夠etc

發覺無食eurodin 第二日真係無咁攰

都係咁

唔夠瞓精神唔好個病好易惡化
我覺得你女朋友仲嚴重就更加應該睇醫生/CP(目前個CP唔見效可以搵另一個試到啱為止)
莫講話你本身有抑鬱, 好多人就算本身冇抑鬱都因為照顧抑鬱病人, 自己又冇得疏導情緒搞到病埋一份

係架
同埋食得多會無效架

理論上你D SSRI 發作到功效, 你可以試下食0的鎮仔, 個人會正常返, 今日成功出街, 好開心, 拎左好多手信, 又去左濕平

不過多數第一次睇醫生係會比埋鎮仔你食一排, 因為SSRI太慢, 唔開0的鎮仔你會頂唔順發作得好辛苦

同埋你陪佢睇會唔會好d

嚇死，仲以為你識我真人
因為我今日都出到街，好開心
一齊努力
覺得食左三個星期慢慢好好多
暫時想停一停粒eurodin 先
醫生都話過可以
但唔食，琴晚無得一覺到天光
但對比之前已經好好多
慢慢黎唯有

男朋友絕對係女朋友一個好大嘅動力
佢會唔會係怕確診後你唔要佢
先唔敢睇醫生同面對？

係呀, 要慢慢戎, 如果停曬唔得, 可以試2,3日先食一次, 之後再全停

有時候我會有個好壞嘅諗法
就係一直keep住叫醫生開比我食
直到某一日
一次過食晒全部

或者一開始每日食但藥量減半, 個零兩個禮拜維持到唔惡化再減半, 照呢個方法逐漸減到完全停藥為止
我當時就係咁樣停xanax同zoloft

做乜

想快d有工返

無動力搵

之前太煩太依賴個朋友 結果佢煩到走左
而家日日都好down
社交本來已經好差 興趣又無乜
呢排仲要日日食安眠藥同鎮靜劑先訓到

俾人使橫手搶左後好有火搵

食左八星期藥, 真係好左好多, 感覺以前既自己返左黎

不過有日唔記得帶藥, 全日效率勁drop, 集中, 反應都好差, 所以醫生未提減藥都唔敢試......

減緊藥 開始左一星期
由citalopram轉左sertraline
鎮仔就以前早晚一粒 而家日頭半粒 夜晚先一粒

雖然panic無發 但呢幾日kepp住好攰 同周身痛
轉藥一般要幾耐適應

失眠

個粒都係幫助下睡眠
兩日無食
琴晚訓唔到

其實之前睇過一個 不過係家庭醫生唔係專科
我勸左佢好多次佢都唔肯再去睇
然後又話睇來都無用
因為佢depress既事好多都係因為我地感情問題唔開心
所以佢係基本上零安全感
其實發生咁多事我真係好攰 唔係話想唔要佢
但真係覺得好需要私人空間去照顧自己 但又唔可以
越諗就越個人開始諗埋一邊 然後又發作

成日頭暈（wing wing地個隻）加上有心悸，手腳出汗既情況出現
去睇醫生，醫生話係心理因素引起
上網查過個種病好似叫自律性神經失調
有冇方法可以改善

救命
而家食緊兩隻抗焦慮藥+一隻泌尿科藥
三隻藥都係訓覺作用
而家我變得日間好嗜訓
仲要我連工都番唔到
（因藥物影響我工作表現被迫resign）
我而家日日訓係屋企
思考力都降低
約親fd我都係佢地面前恰眼訓
而家累到連街都出唔到
我覺得自己好似一個廢人
我真係好唔開心
有無人可以開解下我

兩個都咁真係好易出問題...
但你地感情問題大概係關於咩
因為個病？

試下同醫生傾, 盡量轉藥轉d 無咁眼訓既藥

補充, 我而家有隻藥都眼訓, 改左做7點食, 最多夜晚先眼訓, 日頭無咁難捱, 但全日都有d 嗜睡, 搭巴士訓到發夢仲出曬汗

而家進展點呀 無勇氣試隔日食deanxit, 都係改左黃昏食算

訓到而家

早你兩個鐘

咁好訓既

幾點訓？

有間細公司
應該有機
唉 估唔到我咁叻都因為一個病搞成咁

我都唔知 冇哂記憶 但我前晚完全訓唔到 呢排都訓唔到 但尋晚就唔知點解咁 係有人打黎都醒唔到

你本身高學歷?

一食隻新藥就下晏六點瞓到朝早八點
心諗瞓左個晏覺啫又要返院
btw轉藥直到而家情況好左好多

會唔會訓得太多 btw 返院要咁早, 有無得申請返晏

一大囉

細公司撈唔撈好
定再等下

其實係返九點，不過同你份工比就

搵份輕鬆工先啦, 好返再博殺

我覺得食左藥既我起身係好大難關

我都係，覺得返工返幾多點都係難起，可能我真係好唔想見人

琴日應該要再見counsellor一次
結果甩咗底
下次見係17號
佢去旅遊
我諗我ok嘅

應該都唔方輕鬆
不過個人對細公司有d抗拒
你點睇啊

其實好睇間公司d 人問, 特別係自己個team, 要入到去先知既

我d同學都做大野喎

真係認命

好無動力

唔好同同學比較, 我做細舖, 有同事都係大學生啦

做兩年我一定轉大野同溝條靚女

上次見完有無好到

唔想因為病就庸碌做人

做到兩年

咁無得迫自己太緊, 病好左先慢慢計劃啦

其實講定啫
而家都未知
你又俾d意見吖

做邊行
仲有無入去同人開戰

想做保險公司back office
而家有間broker firm，聽落生意額都唔錯，但公司得十個人
Btw 有

感覺呢類寫字樓工好悶 全日坐係到對住部腦做野 無得出去
呢d office大把女 實達到你目標
一陣睇下有無花生食

我已有target 喇
其實我覺得細公司好西又辛苦
人事都好戇鳩
但大公司又無咩interview
所以而家都唔知點

有無巴c可以解答我睇醫生係咪要家人一齊入房
聽日覆診
老母話要倍我睇
但有d野唔想佢知。。。。
求助

唔使，你話唔想佢去

你可以同醫生傾完你想講0既先叫屋企人入去都得, 如果全程唔想屋企人跟叫佢出面等啦

飲左酒, 唔知係咪今日都食左藥, 而家有的奇怪感覺

same
細到好似蚊型公司 好無空間
你高學歷唔洗爭果個post既位啦

thx c
因為媽媽上次跟埋入去
我好多野都無講到

醫生係咪唔會講番我講嘅某d事比我家人知
因為有d野真係不能說

你自己入左去先, 同醫生講有0的野唔想比屋企人知, 佢地會保障病人私隱, 佢係唔可以講比其他人聽

其實如果本身有自殘行為/自殺傾向呢d係咪唔可以靠食藥控制到

謝謝 希望聽日有藥食

控制到呀

但我仲好想死
點解我控制唔到

但我越做越過分 唉 我都知要靠自己 但真係嘥氣

呢排突然成個人好depress
乜都唔想做
好怕諗野
好辛苦啊

感情問題係基於佢無安全感 覺得我唔係鐘意佢 係度玩弄佢感情
佢話佢有病係因為長期都係咁諗 諗到抑鬱...

我自己就係佢每日都同佢傾計 傾到每日唔夠訓 好大壓力
忽略左照顧自己先有事

我依家坐係度 喊唔出 笑唔出 on99 9坐

我明 我都試過 所以依家冇朋友 太怕受傷
仲比人話過有情緒病嘅人唔應該走出黎癲

男朋友都走黎比我迫走了 成日放負
佢仲同我講 我搞到佢都就有抑鬱

好想攬住絲打 依個post嘅全部人都想攬住
覺得你地好溫暖好有親切感
大家明大家嘅灰色世界同心入面嘅苦惱

我唔食 情緒影響到身邊嘅人 好慘 情緒成日唔受控制 同成日喊
可能我都唔鐘意食咗藥成個人好攰好眼訓
但我食咗藥嘅話起碼我受控先
同人地唔會覺得我癲婆同唔正常
男朋友啊媽唔鐘意我 覺得我成日唔笑唔多出聲 又有抑鬱依啲又多病痛 比人感覺冇禮貌 搞到男朋友夾係中間
依件事一直一直好影響我情緒 我覺得我依啲人唔應該同人一齊影響人生活
仲覺得同我依啲人一齊會辛苦咗佢個仔
對唔住 放咗負能量

巴打唔通係我男朋友
巴打你有抑鬱係吸收得太多負能量定點
唔通抑鬱真係會傳染

食新藥到而加終於覺得好左好多、放鬆左，開心

琴晚飲左酒, 超辛苦, 千其唔好酒溝藥

食左一個月藥
依家覺得自己冇咩事
唔想覆診食藥

點解你地個個都咁諗既, 我記得我初期食藥覺得好左好多, 好開心去覆診覺得自己有救

我岩岩病個時都係一粒血清搞掂 而家反而仲重左藥

點解重左藥

唔知點解食左幾年仲發作密左

咁你一直睇同一個醫生定點
愈食愈嚴重好奇怪

最近轉左醫生, 兩個都叫我加藥, 佢地話IBS 係咁難搞, 有時好有時差, 如難斷尾, 復發機會高

我形容得唔好, 中途有好過, 但成日穩定左一排就番發, 轉完第2隻血清又好左一排, 但而家又差返, 轉左專科話淨係血清對我唔夠力, 所以時好時壞, 叫我加多隻藥一齊食, 血清由一粒加到粒半

你一定有長期焦慮嘅誘因，你唔解決或者處理就只會越食越重藥，有嘢令到你焦慮要同醫生講，如果醫生幫唔到你可以考慮搵cp

睇左cp, 已經知咩原因, 全部都係過去式, 係自己唔知點解仲係成日IBS 發作

因為過去嘅嘢仍然影響你，你要整理一下情況差的時候你嘅思緒，你嗰段時間係諗啲咩，遇到啲咩，生活有咩壓力或者改變，要搵出自己嘅pattern

精神科醫生話IBS 係難搞, 仲要精神科話我係IBS 屬嚴重級別, 所以佢話自己去改變思想, 日日呼吸練習, 無咩其他野幫到

CP 話我好細個已經有負面思想, 佢有話我係難改變思想, 只可以自己努力正面D 諗野, 睇多D 心理勵志書

你傻左呀？

我唔知隔四個鐘都唔飲得

我通常食藥就全日都唔飲

CP同社工有咩分別

我照飲，醫生都只係叫我唔好飲貴酒同飲太多，我冇特別反應

我無好唔舒服但飲完好似食左安眠藥咁好眼訓

正常，alcohol 同ssri,tca,antipsychotic 既interaction 係加強sedation,加強幾多因人而異

醫生話飲完酒3粒鐘可以食藥

點解唔好飲貴酒

我琴晚7點食deanxit, 10 點飲酒, 12 點食SSRI, 之後頂唔順昏迷左, 今朝11點半先醒

可能意思係貴酒酒精濃度高

今日開始食第一粒藥

食咩藥?

成日酒溝藥

舍曲林
有無人食過

Why?

睇完 醫生點講？
我有食過但後來轉左 不過so far都冇乜side effects

上網睇話食左會增加自殺風險？？？
醫生叫我食半粒先
話我重左所以唔好食住d肥嘅藥
係咪藥要keep住食但種類可以變

Ssri係隻隻都話有可能會增加自殺風險 但個機會好微 我試過三隻都未試過會咁 可能係我不嬲都好suicidal 不過呢方面真係唔使點擔心
呢層就要睇個醫生點講

食藥都未叫feel 到想自殺, 減藥個下就

呢隻間唔中見到有巴絲食, 都係大路精神科藥, 最緊要睇你自己食耐左有無咩副作用, 唔計頭兩星期, 短期副作用唔計, 呢d 過左就無

根本冇問題
利申 抗藥性極高

醫生話兩三粒鐘就食得
係benzo要再耐d

出左院後，一直唔自殺嘅原因，某程度上係因為要還錢。如果還唒所有錢，我真係諗唔到咩原因，我要生存落去

死後世界更恐佈

未有感覺到⋯ 見埋下次答你

我琴日SSri 隔左一粒鐘食左 係我wing wing 地唔知點解會食

醫生意思係唔好一開頭飲威士忌就飲25,30年，由12，18飲起

今晚食spaghetti carbonara

飲開威士忌，啤酒飲開個隻11%abv

巴打你而家食緊幾多隻藥, 康復中

其實飲酒同係咪康復中冇關係，我又唔係有肝病
Psychiatric medication: citalopram 20mg, risperidone 1mg

其實食好野已經令我開心返，諗深一層其實我幾易開心

因為藥唔夠

使唔使要個男仔陪下

咁自己學煮嘢食咪得囉，呢碟野都係自己煮

唔係呀, 我見你好有經驗咁睇你係咪已經減藥中

男你又岩

無野喇搞錯左

以為自己係最撚好彩個個
原來根本唔撚係
好攰，體諒一下得唔得？

我要有內涵幽默靚仔可引我笑

靚仔就見人見智
其他都俾到你
不過你太串喇都係無興趣

今晚食左沙律咋

唔好咁啦

請先自貼

我連去旅行都焦慮
驚呢樣驚個樣
今日早左返去覆診都話嚴重左
尋晚訓唔到
全身蹦緊哂咁
抖氣又急

正常架, 多數焦慮病都怕去旅行, 我8月都要去, 呢4年無去過, 醫生開定大鎮仔, 叫我上機前FEEL到有野食半粒上機

我都係開鎮仔
之前幾次去都驚驚地
又驚呢樣又驚個樣

好懷疑到底係身體有事先搞到容易緊張 定 緊張整到身體有事

我會驚肚痛者, IBS死症

呢個好多醫生都話好難判斷, 會不停LOOP

巴打去邊度旅行呀?幾時去玩呀?

有諗過佢地係純粹check唔到咩事 所以就屈鳩你有呢d病

咁我自己係緊張狂痾, 係關焦慮事, 因為我咁多年唔會因為食左生冷野痾, 係關緊唔緊張, 緊張個時食白面包都痾, 無事個時食放題都唔痾

後日飛北海道
但唔知做咩好驚飛機

十年以上無搭過飛機

以前唔搭得
依家唔敢搭

我個種唔敢同你唔同
係真係唔得
都唔知幾耐無離開屋企過夜
焦慮到仆街

我都似
去宿營之類都會發作
會勁驚勁down
淆到痴線咁
次次都頂唔順要走

日本唔怕啦又唔係好去落後地方, 我去*月*南就真係驚0的

無病個0的人成日問我點解唔去旅行, 我答唔鐘意就算

我係驚恐啊 你呢

你都就快去啦
但我到今日都未過到呢關

好辛苦
好想喊
但唔可以
我想崩潰
好想流淚
一切都無原因
你問我點解要喊
我答唔出

好撚辛苦

adjustment disorder + anxiety
唔鍾意新環境

但我真係去唔到
你都起碼得

去到要返黎
唔敢報了

唔知到時點架, 不過係同屋企人去都好D, 唔敢同朋友去旅行呀, 發作唔通叫朋友就我咩

死にたい

どうすればいい。。

咁同藥有咩關係？

どうでもいいよ

可能同佢傾計, 教佢飲酒 我個時講咖啡, 個醫生都好有心得

我個醫生好有心
上次同佢講想搵書學西文
佢都得閒幫我睇下邊到有
同佢講去旅行又share下心得有咩好睇咁

今日比人放飛機, 一個人有咩做呀放假, 好悶

我諗住買個皮既材料包返黎縫 叫俾d野自己做下

我都開0的玩具玩下先

今日心情低落

唔知點解係公司無野做嘅時候會胸痛同好攰
有job 嘅時候 好醒晨

真係抵L 死

無野做先會焦慮

我失業都係

你揀工者, 好快搵到

一睇新聞就覺得好唔開心 但又唔想做港豬 唯有專心放日文 不理世事

個人狀態真係會唔同
有野做藥都食少d

同你差唔多

好想走又走唔到 唔想自己諗咁多野又控制唔到 快啲俾我死啦

聽朝飛又開始淆

去日本啦?

聽日考n2，成個月都無掂過

痾唔到屎好辛苦！

北海道
緊張到係咁睇啲info

加油啊巴打
我個時都係裸考pass
仲要一黎挑n2

上次講完我而家去得好好

我食左生果都好難去 得一兩粒

但係我而家變左好嗜睡, 最夜我只可以7點食, 琴晚8點食訓得唔好, 成日醒

既然都轉左夜晚食
點解唔再晏少少訓前一兩個鐘食
可能訓得仲好

早兩個月做jcat差一分先n2 pass

同埋你有冇手軟腳軟

拍拖真係雙利刃

差一分姐
咁你放鬆啲到時好表現就一定合格架啦

同屋企人去? 加油, 可能食定半粒鎮仔先出發啦

有呀, 就係全身無咩力想訓, 黃昏食好左架喇, 下晝無咁釣魚, 不過其實由我食藥開始全身都無咩力

就係8點食有0的失眠, 好醒訓, 其實呢隻藥本身嗜睡但夜晚都會失眠, 我太夜食唔得

覺得個陣都係撞彩

無食兩日eurodin
一食返就訓到起唔到身
身個人好depressed
唉
人生好難
就快食左一個月藥
琴晚又發左癲
好想死
好想喊
好辛苦

x3, 但新聞真係嚴重影響我情緒, 唔做港豬唔得

絲打都讀日文？

我依家訓教前食

係啊
多謝絲打
開左隻alprazolam 比我
應該上到機就冇哂symptom
睇下洗唔洗食

take it easy 啦
其實唔係好難
最緊要比信心自己

每日都好想放棄，每日都覺得我唔得喇撐唔到喇
各位係為咩堅持到現在？

希望順利pass啦
pass到我就可以拎返報名費

為左男朋友

我記我之前有巴打話夜晚食兩粒, 唔記得係咪你呢? 不過應該大部份人都唔可以, 因為我兩個醫生都有提呢隻藥太夜食會訓唔著, 應該8,9成人都中

我唔係呀
我依家食nortriptyline 一粒
呢排勁啲先加粒pinazepam

以為你講DEANXIT, 因為佢係建議日頭食

絲打都讀日文？[/quote]

講睇新聞咋

講睇新聞咋[/quote]

呢排專登唔睇新聞

呢排專登唔睇新聞[/quote]
已經放棄左睇新聞
一睇就覺得好sad
唔係跳樓就係政治個d
唔想知社會發生緊咩
無能力去改變，呢種感覺好討厭

我都未結婚啦大你咁多, 你咁細諗咁遠無用架

我都好想放棄...

因為我怕死

為左正常既生活

Same here

(本身諗住開post，但po住係度先睇下有無人有類似經歷)
本人面上有缺陷，你當係一個好大嘅疤痕。我屋企人同醫生講過唔明顯，但我好在意，我覺得一般人一定睇得出，覺得佢地係安慰我先講唔明顯。好想依個缺陷完全消失，唔係只係想做到唔明顯。

依個疤痕係化妝算係遮得住八九成，於是我就會好厚粉咁遮住佢，屋企有十枝八枝遮瑕，不停搵到可以完美地遮蓋住佢嘅野，但其實都無一枝完全做到。每日出門我都會用十幾分鐘去遮，去街經過鏡都會望下有無溶到，個疤有無露出黎。有時唔滿意又會再補下遮瑕膏，搞到個妝好厚。

成日都好擔心其他人會留意到我面上嘅缺陷，愈大個愈唔敢游水，連去髮型屋剪髮都唔想，因為洗頭個下要拎起啲頭髮，啲人就會見到我塊面。化左妝之後算係正常樣(掛)，我會覺得人地對我好，對我友善係因為我化妝後嘅樣，卸妝後一定會嫌棄，一定無人鍾意，所以完全唔敢拍拖。雖然話真愛會唔理外表，但邊個男嘅會唔鍾意個白滑嘅女仔。

依個缺陷令我好自卑、對未來好悲觀。愈大愈介意自己嘅外表，可能因為意識到依個世界外貌對人黎講太重要。唔開心左幾個月，不停喊，仲儲緊錢整番好，利申仲讀緊書未出黎做野。想知對外貌缺陷執着會唔會係精神病嘅一種，上網睇過有種叫身體畸形恐懼症，唔知自己算唔算。唔敢同屋企人講想整，次次講完佢地都會話：「根本完全唔明顯/你係咪整容整上癮？」無人理解自己嘅感覺好難受，抬唔起頭嘅感受佢會明白嗎？

唔知同精神病 強迫症個啲有無關係，但真係好痛苦。

本身食緊精神科藥物,睇心理學家有冇幫助?
政府睇過心理學家,覺得冇咩用,有冇人睇過私人執業既心理學家?

一個適合你嘅心理學家好重要，仲要過食藥好多，藥物只係抑壓症狀，食一世都唔會好翻，如果你心理狀況冇改變，要好返唔係靠食藥，而係靠改變自己思考模式

你啲藥係私家定政府開俾你？

咁我係咪應該要去睇
我老師一直叫我返學校搵counsellor
又話咩佢都有去睇過
暑假返去睇無乜人知
不斷叫我（鼓勵）我去睇
但我唔想用好爛嘅普話通同佢溝通
就算去搵，都唔知講啲咩好

要搵心理學家最好叫醫生推介，有啲心理學家專睇自閉症，有啲睇adhd,有啲睇普通情緒病，自閉症同ADHD心理學家都會睇情緒病，但係專長係睇有自閉症或ADHD 嘅情緒病患者，有啲係睇兒童及青少年，有啲係成人，有啲係家庭，未必第一個就適合你，覺得唔適合就轉，唔同臨床心理學家嘅approach可以好唔同，一般而言，收費同行內地位成正比，收費貴就越頂級，普通臨床心理學家收$1000-1600不等，hkps fellow收$2500-3000不等，hkps註冊名單將心理學家分為三個級別:G,AF,F ，g=graduate (basic level),AF= associate fellow, f= fellow(最高級，只有極少數心理學家係fellow,唔係正教授就係老行尊，養和兩位住院心理學家都係呢級）

呢個係註冊心理學家資格嘅條件
註冊名單如下：
臨床心理學家：
只有喺以上註冊名單出現先係香港註冊臨床心理學家，呢個註冊係自願並非強制，坊間好多冇註冊或者只有係英美註冊嘅臨床心理學家，好多時佢哋嘅英美註冊都係過期或失效，大部份有係英美註冊嘅臨床心理學家都會在喺hkps註冊
Fellow:
(DCP=臨床心理學家）

你係台灣又係麻煩啲，都唔知邊度搵合資格嘅臨床心理學家，語言溝通又係問題

當普通傾計都好 試咗先唔得再睇下點囉
你係有需要嘅就去得 唔好理太多

講無就呃你
但食左藥後性慾低左好多下

好似係SSRI啲side effect嚟
之前食過都係咁

丁都唔想搞

風水佬呃你十年八年

絲打, 唔係醫生唔敢講咁係咪有病, 但feel 到你自我形象低落, 如果仲係學生, 不如同校內社工傾下, 睇下有無d 更專業既野可以幫你

政府開既藥,其實私家開既有冇分別?

睇心理學家係咪真係有用?

真係神藥？

係我呀
琴晚訓左十一個鐘

再挑戰下今晚8點食, 我一個一個鐘推遲咁試, 怕一陣真係全晚訓唔到

其實無咩分別, 不過私家可以揀醫生, 你可以揀個最夾自己, 政府唔揀得

我而家就係差要改變自己思考模式呢一步, 所以一路食緊藥未好, 講得出自己應該要點, 但實際未做到, 所以不停睇書試下, 已經無錢再搵CP住

唔想去考試

絲打加油

灰暗巴支持我

一定要去考, 乖

加油

巴打你返工定返學?係度諗緊, 會唔會有日再加藥會返唔到工

你終於明

你而家唔係好多藥啦

仲讀緊書 依家sem break返part time
如果愈食愈多藥影響埋生活真係唔睇好過睇

清一色你要加油呀
考埋就可以放鬆抖下

鎮仔好眼訓

係日本支持你

N2加油

好難戒

返到轉頭先得架

你隻鎮仔係用黎訓覺食?

係香港支持你

molamola
琴晚訓唔好，見到埋日文頭又暈
唉，12月睇黎要再考多次
仲有listening

你咁唔想去考都去左考 好叻架啦 唔得咪考過囉 唔會點既 跟住listening加油

多數係
即係好唔好架

求c打抱抱

抱抱 有咩事我喺度 想講就講啦

無呀, 關心下你, 訓到就唔好食黎訓覺啦

唔係驚有左 係慣左小小野愈諗愈多
驚不育 會比另一半嫌棄
咁我真係好多腳毛

中藥可以夾西藥食咩 咁唔係遲左好多, 再等多陣先啦

點解有病都keep到咁正面⋯⋯
你地真係好犀利

對人就咁正面姐 對自己就兩回事架啦

中醫話隔幾個鐘可以

認同 根本唔敢比其他人見到真實一面
好驚比人嫌棄太重負能量..

仆街開始勁掛住屋企

我把口叻, 自己做唔到希望人地做到者

已經到左日本?

我唔敢食中藥調理呀, 不過加埋中醫真係好貴, 第時轉左公立考慮下睇中醫先

大家好
我屋企人都有思覺失調(2X歲) 有覆診同食藥
入院之前成日覺得屋企人害佢 又話我地自殺死左 係鬼咁
依家出返黎之後 得返我同佢兩個住就好返好多 似係冇呢D諗法 似係咋
呢大半年佢都冇返工
究竟點樣做先可以幫到佢呢?
我都冇點迫佢返工因為佢靠傷津都仲勉強生活到
驚佢返工大壓力又亂諗比同事害咁
但係又驚佢融入唔返呢個社會 因為佢幾乎斷哂朋友既聯絡 之前有返教會依家都冇返
唔知有冇一D圈子可以比佢認識到一班都係病患/康復者
等佢唔好日日呢埋係屋企呢?
我都唔係話迫佢要點點點既 純粹問下先 麻煩哂!

係
又開始淆想返屋企

呢個真⋯從來無同人講過自己啲嘢
一來唔係啲咩開心嘢
二來好怕人地知道咗會有芥蒂而疏遠
三來怕屋企人擔心
所以一直都係撳住自己
一係就係人面前玩到癲 乜都唔想理

無事都還好
有事係係床瞓7個鐘都瞓唔著
然後做乜都無力
好撚慘

應該每區都有精神病複康中心
間唔中有唔同小活動
可以試下帶佢睇下

所以成日都好孤單
要係網上世界盡情抒發

真係咁正面？
可能只係得把口正面

到左就好好玩下
我都好想去

係呢度盡情講都得

隻手都係, 因為係打字

就算有朋友都好孤單
所以琴晚係到抒發下9up下

日本我都想去, 日本點都環境好過香港, 唔使太擔心, 我去越南咁落後都係咁

你啱
最正面其實係對手！
把口其實都講唔出

絲打自從你講完你係絲打之後, 成日FF 緊你係有腳毛既絲打

日本好多地方都好安靜，空氣又好過香港
好好享受下
食埋我個份鰻魚飯

成日驚呢樣驚個樣，係咪有焦慮症？

心痛

係
但唔知點解一離開屋企就會不安
驚呢樣驚個樣
諗呢樣諗個樣咁

我都有啲

我出街會剃

可能仲會有心跳加速手震等等

巴打係咩病？

我會剃腳，唔剃手
之後就拎啲手毛比人睇之後係到笑

adjustment disorder
with anxiety symptoms
好怕新事物
唔鍾意新環境 新人事咁

可以點搞

夏天著短褲先替腳

呢度都係答得好官方, 忍受唔到影響生活0既就見CP, 再唔係睇醫生, 雖然好多人都話做運動可以幫助, 但呢又有幾多人真係做到

呢排挑戰返日常同朋友0既聚會, 搵返做正常人0既信心, 黎緊又有飯局!

我跑完都冇心情 仲攰

加油！！！

我係做左無之前咁肥, 正常返體重, 其他方面就無咩特別

唔知點解約朋友都要勇氣, 但返工撞到又無野, 但一專登約就會有壓力

原來係咁
難怪你會想返屋企

本身唔鐘意做運動
所以更加唔會去做

覺得自己嘅病好反反覆覆
呢種感覺好難受
食左一個月啦
點解仲係咁
呢兩日都係到逃避緊所有野
wtsapp咩都唔想覆

呢一個月暴瘦
又唔係暴瘦嘅
姐係會明顯見到瘦左
但其實只係輕左3kg
無做運動
只係一直食唔到野
食好小
一比人逼食野就想發癲

係

係好close 嘅fd定普通好朋友？
如果係普通好朋友，我之前無事都會出前好緊張
諗定好多話題講
不過見到面，其實又會好自然咁傾計

但日本真係好正
食多啲呀巴打
記得要食鰻魚飯

我會盡量
今晚食左牛角

一個月唔係0的咩, 唔好咁心急由時間慢慢去, 成日諗住好仲難好

熟架, 我係因為IBS, 即係肚痛呢樣野焦慮 對於普通人黎講唔明驚咩, 但IBS 0既患者就會明

想去日本濕平

食左一排中藥終於好翻啲，個頭冇咁緊
希望唔係幻覺

想死😞

想去日本睇live
想食鰻魚飯食壽司

絲打？一齊？

又係淘寶買左好多野 要停手先得啦

好頭痛好想嘔好想死

糖絲就好啦
有錢有能力買野比自己

又透唔到氣啦
做乜鬼呀到底

無咩能力架, 睇醫生用曬0的錢啦

而家去訓覺吧

無

有用咩

CP無教

戒左

一日

唔會戒 利申 唔算好密

正常打is ok

我都幾個月冇買過野

等緊見醫生，好緊張

淨係教呼吸法, 肯日日做已經好, 心情好返d 就唔記得做

睇醫生睇到麻木, 唔會緊張

我都係買必需品咋, 無謂野買少左好多

想消失一下

一陣要睇覆診
唔去啦
去黎都無用

人生
永遠都係臨尾香

發生咩事？

我都係，想去買衫

仲有你咁高質，你條仔係咩質素，有無家底同月入幾多

回錯

加左少少藥

點樣呼吸會好D

都有教其他野既

我個醫生同cp 無教我其他, 好想知, 灰暗巴教下我

上網打腹式呼吸法, 日日早晚做, 醫生同cp 都話呢個必要, 雖然我唔知點解, 不過都有照做, 醫生好惡話你有病無得唔做, 做左會幫到

又要加藥, 仲返唔返到工

其實好似係迫自己個腦放空, 不過我長期呼吸法都仲係諗緊野, 不過CP 同醫生話放空唔到都一樣照做, 唔好理, 做做下會變自然

日常生活上既野
由我廢青佢mon住我搵工到做運動etc
處理情緒既方法
仲有應付驚恐發作既方法

其實幾有用既

做完個頭仲暈

我想知點應付 你係私家cp?想去睇下

你用錯左心口呼吸先會暈, 變左透大氣

總之好多情緒上既野佢幫我搞
同埋教我克服自己心魔
Btw 係私家

睇過片 跟佢咁用左肚

幾錢一次?

有難度, 我太鐘意諗野

你地會唔會同新識嘅朋友講有病
好怕比人可憐/歧視
又唔想呃人

唔會
因為可能我根本無病呢
最後都係無去覆診

淨係諗住「吸～」同埋「呼～」，吸既時候想住吸受正能量同埋美好既野；呼就係呼走唔開心既情緒同埋衰氣
仲有，吸時記得自己個肚要脹，脹左跟住諗可以再脹d

舊識我都唔講啦

屋企人都係睇左醫生四年先接受到，平時苦水都未必講，驚佢地以為我情況差左，咁算數，我自己寫下日記發洩左就算

呼吸我無做，懶 覺得唔係好大作用，發作時先深呼吸又做唔切

發作個時後悔平時無做

除左阿媽屋企成日都唔記得我有病, 見我食藥就問做咩食藥, 講完又問咁耐都唔好, 好煩, 講左無咩用, 朋友反而有比佢地知, 至少我放飛機佢地知我唔係有心

我要落牀

其實係因為我唔會發作，就算上禮拜轉藥適應左個幾禮拜都無panic attack
呢個同你地唔同
所以我咁耐都唔使食鎮定劑

糖絲幾耐發作一次？發作時要點做

啱啱成功落床去刷牙
煮左個麵食

最後都無去覆診
啲藥淨係食到今晚

咁其實你係咩事?

我主要係焦慮, 未去到驚恐, 多數去到驚恐個次係d 藥唔得, 要轉藥, 試過兩次, 所以轉過一次血清, 之後又加左隻藥, 發作時我會勁痾, 收埋自己推曬d 約會, 有時會話病工都返唔到, 其實我一發個排就密d, 一無事可以成年都無事, 以為自己好返, 好突然又返返黎

做咩唔覆診

社交焦慮症

社交焦慮症（social anxiety），是一種對任何社交或公開場合感到強烈恐懼或憂慮的精神疾病。患者對於在陌生人面前或可能被別人仔細觀察的社交或表演場合，有一種顯著且持久的恐懼，害怕自己的行為或緊張的表現會引起羞辱或難堪。

咁你見到人會點?唔會發作架咩?

都會，好輕微
以前就會望實地下咁行，唔想有機會同人對望
搭地鐵就唔會坐低，因為對面有成排人頂唔順
去親戚聚會都一句起兩句止，講唔到d咩

最重要係同人深交唔到，付出左但同人始終疏遠令我好傷心

一起身就喊
琴晚又都係不停喊

屌 訓撚左十幾個鐘

我病發最想就係見醫生

又食左鎮仔訓?

所以返出面d工返唔到?因為同唔到人熟?

無喎又
不過尋日要對人講野
做慣廢青既我唔知係咪唔慣
訓個陣仲有少少緊張

請問有無人食過而兩隻藥？
有咩副作用？
ZOLOFT
QUETIAPINE

兩隻都食過 so far都冇乜 q仔我係for訓覺食 攰d咁囉

主要係接受唔到長期對人同有壓力既工作

醫生話其實份量唔算高，應該就唔影響番工嘅
而且聽日拎左假自己同自己慶祝生日

絲打有咩病？
啱啱第一次睇醫生開左而兩隻俾我，想知多啲

Depression
第一隻係ssri黎 抗抑鬱藥 血清
第二隻係antipsychotic 可以上網search睇多少少

我都係食q仔，頭幾日攰少少

想扣喉嘔哂d野出黎 唔想俾自己食野 救命

加埋安眠藥今朝起唔到身

希望食慣左可以食安眠藥

平時已經無精神唔想郁 仲要再攰啲

加藥定轉藥

我都食緊Q仔，習慣左其實都ok

(3) 與悠樂丁®(Eurodin®)相同作用的其它安眠藥可能導致短暫記憶缺失或模糊狀態(發生頻率
未知)，悠樂丁® (Eurodin®)在服用上就須注意，例如:從低劑量開始服用。與悠樂丁® (Eurodin®)相同作用的其它安眠藥曾被報導，病人不記得他們在尚未完全清醒前曾做過的 活動，例如:開車或吃東西。如有觀察到任何不正常的情形，應停止服用悠樂丁® (Eurodin

難怪個陣對自己喊左兩個鐘嘅事無乜印象
又對自己跳車前嘅事都無乜印象
都係男友同返我講，我就以為係自己嘅記憶
依家諗深一層，其實我係到跌左落地個一下開始
先知自己做緊咩
難怪個陣同醫生講，醫生問我個陣清唔清醒
原來人地嘅記憶變左我嘅記憶

其實你地點面對屋企人男女朋友唔體諒你地？

我成日都想
但我好憎嘔個種感覺
所以唔會咁做
所以食好少

q仔同我粒 eurodin 有咩分別？

Deanxit轉q仔啊

我男朋友覺得係我自己問題
自己控制到仲講啲好難聽嘅說話
叫我有病就食藥之類
當我普通人咁睇 又話我懶
有時真係力不從心咁
但其實佢好鍚我

有病拍咩拖
我當年都俾女飛左啦

我有話過分手但佢死都唔制
佢唔了解我姐

因為個病已經失去太多嘢

你加到要食幾多隻藥

老實，佢叫你有病就食藥呢句好唔尊重你

我都覺 雖然事後有道歉但始終有條刺

有時個病會令到大攰, 食左藥有時會仲精神返, 係有少少嗜睡

因為病
無左個獎學金
一年都努力
衰左係最後一個final

一返完工就好唔開心 心口有舊野壓住咁

都係一隻，不過由100加到150

I know that feel

哦咁一隻唔多, 我血清都加重左

當初仲係到話有病都可以拍拖
一個月已經發覺唔work

講左架啦

我拍左幾個月

你係一路都有返工定?

而家

散左啦 散之前瘋狂發作

依幾個月開始返一份part time
同事好好 老細好西
次次同佢講完野都情緒低落心跳加速
冇野煩都變有野煩
好撚憎佢
做埋今個月唔做

但有時男朋友先係唯一明白自己既人

你唔可以話係害緊佢

不嬲慣左所有野都諗到最壞先
到時冇野就得 咁樣做人會好過d

其實越早醫真係越大機會會好返哂 絲打不如去睇返醫生？ 轉藥都可以架姐

我未有病前一早已經有咁嘅諗法
佢有咩事死左就一齊死

啱啱沖完涼，洗完個廁所心情好返啲
掛左號，聽日下晝睇
呢幾日好似情況特別差
祝我聽日順利去睇醫生

加油
你聽日幾點睇 我可以mon住個post陪你去

我唔知幾點，我連掛左第幾號都無睇到
可能2點幾出門口掛
血清粒藥食晒，所以聽日無論點都要去睇
唔係無藥食
同埋
無eurodin 我訓唔到

老實，佢叫你有病就食藥呢句好唔尊重你[/quote]

覺得叫你食藥都無叫你咪食藥咁難聽

終於講左俾另一半知有抑鬱症, 對方根本唔信有咁既病, 覺得係我自己轉牛角尖, 要放開心情就得
食咁多藥盞食壞個人, 而家食藥覆診都係偷偷摸摸

食完eurodin會唔舒服既可以問下醫生有冇得轉藥喎
咁我聽日兩點幾上黎睇下見唔見你啦 有咩我喺度

認真有病真係唔好拍拖，對大家都辛苦
一開始熱戀可能冇大問題，日子耐左問題就來啦
大家努力康復先再拍都未遲啦
我自己拍左6、7年絕少係對方面前發作，依然散，個病令自己做唔到個好情人，之後同自己講好唔翻我唔會再拍
，希望唔使孤獨終老

點樣忍住唔係對方面前發作？

絲打 記得今日去覆診
睇下醫生點講先

今日要提清一式覆診?

清一色記得要去覆診見醫生

就黎兩點啦 清一色絲打準備出門口未

湊細路咩

如果咁樣可以幫到一個人 咁有乜所謂 又冇蝕既係咪先 咁樣好似講大左 但你永遠唔會知你既一句 做好小既野 對其他人既意義有幾大

Sorry

你 有冇出門口

琴晚5點先訓到
啱啱先訓醒
5點前去到都仲有得睇嘅
攤多陣先刷牙洗臉

清一色出門口未

暴瘦
照一照鏡塊臉又尖左
着埋條褲發覺又鬆左
磅下重又小左kg
又話食藥會肥嘅

出門口未

你都係湊細路

出了，等緊
好驚 ，又想喊
振作啲呀

唉對唔住，搞到大家好似好擔心我

好波

識人老母有病唔撚睇醫生搞到家無寧日

有病唔睇醫生真係社會敗類

諗緊睇唔睇嘅唔好諗喇
為你同身邊嘅人，睇啦

轉左藥
唔識睇咩藥

轉下藥好丫, 見你之前都成日唔穩定, 正常丫d 藥, 都係大路既精神類藥物

E, 你呢隻SNRI, 新藥喎原來, 試下食返個星期明唔明顯好左

連登有愛

SNRI係咩
呢啲藥係咪姐係我好嚴重
無咁快有得停藥
醫生最後只係講左句
有咩事可以早啲返去覆診

返屋企再慢慢上網研究下啲藥

其實只係藥種唔同 每個人需要既藥都唔同 邊關嚴唔嚴重事

傻啦 點解要道歉 呢個post都係大家睇住大家 叫下春咁架啦

唔關事, 都係血清素個類, 其實邊個岩邊隻藥要試, 你唔好迫自己想減, 血清至少要食半年, 如果你抑鬱好返D, 可能唔使食安眠藥呢

in份文職工
in in下問我如果有mt做唔做

岩岩有fd 見左MT, 下星期返工, 岩岩大學畢業

估唔到咁老仲有mt做 （當然唔係好靚個d啦）

即係有得做?

CV唔靚定公司

未啊
但人地開到口推薦有少少機掛

Both
大集團旗下囉
但間公司唔大的

可能同我朋友同一間

低啦
但我都係開差唔多
因為原本唔係諗住mt

話說去左日本個巴打食左鰻魚未

我怕佢發作返左香港
講笑, 好想食魚生

X2

食左頭兩個禮拜藥好似好啲咁
係我心理作用定點

有用就好, keep 住按指示繼續食

點解我食左個幾月兩個月都仲未有用

可能我太輕微

唔理啦 總之你有好轉就繼續食 唔好見好d就自己停 會仆街 加油你會好返既

想去睇醫生或見學校社工，但冇勇氣
可能我個人內向

唔得就轉藥啦, 同醫生傾下

我食完頭兩個星期都覺得自己好返嫁
依家一個月咪又打回原形

定係係我心理作用覺得好左呢
我成日都覺得我其實冇病唔洗食藥

有無中途斷

發生咩事令你想去睇醫生？同埋你驚個位係乜

本來約左嗰日有野做 就改左去後一個禮拜 而家打去話想提早會唔會好鳩 公立醫院仲要唔知有冇期

焦慮症
乜都驚

有無成日頭暈頭痛

你咪轉左藥, 唔使理啦之前唔得

冇，但有時耳嗚

絲打, 你乜事

我都係唔知有無病之間, 然後睇完食一陣藥就覺有進展, 而家食左兩個月

想問下，想自殺既人係咪肯定有情緒病或者精神病？又或者有病既人就會想死？

咁岩見到依個post,好奇入黎想問下

咁唔係一想自殺就叫有精神病, 突然好大打擊呢d 應該係另計, 要好睇當時人係咪好易有呢個念頭

其實好易有依個念頭係咪正常
我以前成日覺得正常人都會成日諗想死
但問下人先知真係有人從來都冇依種諗法

我隻藥會食到我好攰好攰 同好暈 一唔食就訓唔到 一食就訓到過曬龍 試過唔食第二朝又好精神 又唔暈 食唔食好？

你講下你食緊既係咩藥?

我?我巴打

未去到想自殺既情況，但想早d死，唔好咁長命，最好有咩意外，例如見到d新聞高空跌野落黎整傷人，會心諗點解唔係跌落我到

遇到屋企人嘈交會訓唔着，夜晚不停扎醒，好攰但又好辛苦，好驚老豆會夜晚殺咗我呀媽，一朝早起身係佢地門口捕住，怕發生咩事

細妹(成年人)有時冇覆whatsapp,好怕佢發生咗咩意外，個腦不停諗佢會唔會有咩危險，直到佢覆或者接電話先放心

有時脾氣好暴躁，對住屋企人明明好小既事我都可以無端端發脾氣，成個人好似食左炸藥咁，知道唔係佢地錯，但個人真係好炆好想發脾氣，有時係街遇到小事(例如有人撞咗我一下咁),成個人一秒內躁左，好想郁手打佢，唔係想嘈或者鬧，而係想直接出手，大概10分鐘左右就冷靜番落黎

其實咁樣係咪正常？我覺得自己脾氣差咗好多，性格就一直都悲觀，自卑，身邊冇朋友，但我覺得自己咁樣應該都唔係算有情緒病，只係性格唔多好？

好似見到我自己咁...
本身我都覺得只係性格問題 eq低
但因為一d野焗住去睇醫生
先知自己有病要食藥
所以建議你去睇下

有諗過
但無斷過血清個粒
Eurodin 係醫生提出如果覺得自己訓到
可以食半粒or唔食
之後試過無食同食半粒
但不過呢粒都係訓教用

發脾氣個到同我好似，但我未到要即刻打人咁
但好暴躁，不過呢個係本身個性格就係脾氣臭
依家情緒低落到連發脾氣嘅力都無

有無人同一樣覺得啲藥好似糖咁靚

但我又唔覺得自己有病，畢竟依個世界仲有好多人慘過我可憐過我，佢地都冇病，我邊可能有

但我本身性格係好靜，正常脾氣，個個人都話我斯文個類，係唔知點解對親人同一d突發事件先成個人食左炸藥咁

情緒低落我都會，有時可以一星期幾日匿埋係間房咩都唔做，剩係覺得個人好攰，訓極唔夠，剩係起身食飯沖涼訓覺，咩都唔想做，又覺得自己好冇用，咩都做唔到

好多腳毛既絲打, 小丸子巴打

絲打讀書定返工？

我對屋企人or親戚都係比較情緒化
呢個係本身童年陰影嘅關係應該

情緒低落到幾日匿埋淨係食飯沖涼訓呢個情況，我係有病之後先發生，仲會不停覺自己無鬼用，之後又喊，喊到攰又訓下，之後好想死
以前都會懶洋洋咁嘅，但未至於咁，無野做都會起身睇下書，畫下畫，依家除左張床同手機之外，唔想見任何人

Whatsapp 好多都無覆，啲fd打黎搵我都無理

係小丸子定係小子

小丸子

呢度班人又唔係專業，鬼知你係咪真係有病咩，你個人有冇因爲心理、情緒問題令到你日常工作、生活、社交唔多function先？你覺得冇咩大問題自己又解決得到未由佢law。

我讀緊書，但下年就畢業了，絲打你係咩病？

屋企關係依十幾年一直都唔好，而我一直都係咁成日諗得好負面，自己又覺得自己冇用，舊年依個時間屋企又發生大事既時候先成日喊，成個人好似廢曬緊，飲酒食煙都試埋，依加冇
跟住就個人好頹，但喊就冇咩，我覺得連喊都喊唔出，喊黎都冇用
除咗番學，每日就係番到屋企訓係張床，記性依幾年差咗好多，個人有時成日暈暈，無所事事咁，但脾氣明顯依一年差咗好多，小小事都好你似食左炸藥咁，又成日諗埋啲唔應該諗既野

絲打你至少有朋友，我冇朋友，有過一個，但都比我趕走咗

嗯，我知，我只係想睇下有冇情緒病既人同我都有類似既情況，如果情況暫時都係咁我應該唔會理佢，真係更嚴重先考慮下睇，多謝你既建議

仲讀緊書不如搵counselling傾下先，睇下幫唔幫到你

你個名真係好佬呢

你咁樣已經影響緊日常生活 係時候要正視下

得閒係度傾下計, 有咩唔開心講出黎, 呢度好多人都明

今日返八個鐘工 全日講唔夠廿句野
係依個post講下野先有返d樂趣

你而家份工做咩架?

濕鳩ngo part time 返埋七月唔撈

一直以為係小子

忍唔住正評你

咁之後又會再搵工?

佢唔係不嬲叫小丸子架咩

之前佢無講佢係絲打我都無感覺, 一講完我就好多幻想

返完八月做廢青等開sem

可以幻想下冬天時候

冬天沖涼個陣啲腳毛濕左之後

原來仲係讀書

好經典 真心比得上男人

清一式真係有0的搞笑潛質

我會播好大聲歌, 跟住唱, 好爽

Calm down 情緒 叫quetiapine Teva食唔食好...？

發作個陣會
一邊喊一邊叫
有人個陣都會叫
不過會拎條被塞住把口

以前我係朋友圈子入面做開衝出黎柒，比大家笑下嘅角色

會唔會用風筒吹乾？

最緊要醫生有無叫你食一個療程先?

QQ

社交焦慮

喊一喊原來又四點啦
粒安眠藥無用嘅

精神好崩潰

無追po
你返學定返工？

覺得新藥好似廢廢地
都訓唔到教

等間覆診，準備食番藥，希望較隻新藥比我同埋軀體症狀可以好番

有咩絕望得過一起身就好想死
點解要醒番

點解想死？

你嗰邊有冇得打返去診所講返轉藥情況

食左一日, 試多幾日先啦, 乖

唉屌，又遲到 唔想做人
醫生話攰得滯可以自己減，我又驚減左唔夠力

你份工要咁早起, 係會成日遲到

今晚點都減藥，幾左遲日真係好憎自己

食安眠藥所以咁

同樓上絲打一樣原因都係q仔
之前食deanxit完全無起身問題
Q仔我覺得岩我，不過而家要睇點樣起身或者減藥先，煩

Q 仔食完應該好累, 可以當安眠藥

而家成功推左deanxit 係夜晚食, 日頭終於無咁眼訓

係，而家知唔使食安眠藥，除非好緊張啦
但係起身嗰時好想瞓返

好憎啊

晚晚都丟d藥落廁所

一個人去緊旅行果陣心情好左好多(雖然都有一兩晩係床到喊)
一返到黎真係覺得好似地獄咁 啲唔開心既野又浮返晒岀黎

試下減半先

好有勇氣喎, 一個人旅行

點解唔食藥

d藥根本無用

冇 琴晚一意孤行冇食到 成晚冇訓過 到兒家都好精神 又冇頭暈 爽丫丫

我成日都好想試下唔食藥係咪又會訓唔到

唔好咁哂

你係咪因為成日唔食先唔好

我就萬試萬寧

送給你

我係打左懵仔針先出事
唔食藥仲清醒

我個心理醫生話瞓唔著無犯法

咁諗又好似係

我決定，挑戰落樓下買野

話說呢排無聊翻睇男兒當入樽
唔知係咪同現實太大落差
個人成日睇完好低落
夜晚完全訓唔到覺淨係諗以前 唔想面對現在

覺得自己可能隨時會發癲

Panic attack
有咩情境？

食左一個月藥瘦左4kg
唔講仲以為自己食緊減肥丸

好想自殘
但自己咁貪靚好驚由樣衰變更樣衰
成日都咁諗所以忍住

唔知喺唔喺俾自己太大壓力
為左可以儲多啲錢
每日迫自己早起身番工，拎港鐵早乘優惠
中午盡量唔食
放工由北角行去灣仔搭船，先再搭港鐵
見到種意嘅衫都唔敢買

我都喺想可以早啲還哂財務公司啲數同埋儲錢還俾居企人

如果唔係要還錢，可以我已經再自殺⋯

睇下心理學家或者精神科law

CP話panic都有強弱之分
你個種可能係弱化版
即係agitation

又無去interview
俾人小左幾句

你琴日講個份？

唔去都比人小

我都成日諗自殘
但因為怕痛就會放棄

今日又有份啊

經agent 報
聲都唔聲就無去到

之前用指甲大力刮自己大腿覺得好爽
好似有種啲唔開心冇左啲咁

瘋狂買嘢

我喊得好勁個陣都會
不過好彩我唔留指甲
所以大脾仲完好無缺

咁好似有啲無交代咁
不過唔緊要啦
左耳入右耳出

係因為你唔食野定點先 之前聽你講你食好少野

玩死d agent狗

社交恐懼症患者也許會經歷恐慌發作，但是他們會察覺到自己經歷的是由非理性的恐懼造成的極大焦慮。
From wiki
所以你係知道唔應該咁驚，但就係控制唔到
唔使擔心，呢個病食藥就會有好大成效，我都係呢個病
另外，你又可以去睇cp做cbt

有私家醫生、cp
有政府醫生，叫佢轉介埋政府cp

Umm 其實我想去既
但尋晚失眠今朝又頹到乜咁
最尾就無去到

清一色呢排點
見到你話挑戰落街買野
唔明咩意思

今日個mood完全謝晒
岩岩醒起無食兩日ssri
唔知關唔關事

我都冇指甲

你瘦係因為你病發者, 唔關d 藥事既

食涼野谷一黎個時就大檸樂

關事啦,我上次無食第三日同你情況一樣樣, 所以先記得無食血清

屌 禁撚錯無member 到

係食唔到
一個福字米粉其實都幾細個
但我今日食 都食剩
但係台灣掉廚餘好煩
所以就慢慢格硬食晒

一食得多就肚痛痾
心情好啲就食得多啲

因為早幾日情緒低落到正係起身食野同沖涼
其餘時間都攤係床
一係就喊一係就訓
之後就禁手機，上黎講下野咁

之後琴日去睇完醫生返黎個陣落大雨全身濕晒
但淋完雨又幾開心
之後今朝訓醒好似好d就逼自己落去買洗衣粉
逼自己打掃間房
依家心情幾好

但你地唔係話啲藥會肥咩？
齊昕唔知係咪食藥食肥左呢

名正言順唔返學
中學個陣

大部份人, 我唔算肥得多

所以你心情冇咩野既時候最好同佢傾下
話你都係想人明白
坦白講兩個都係悲觀係會幾辛苦

如果會食肥死都唔轉藥

係超級辛苦

雖然難挨 但磨合到就可以搵到最好相處方法
慢慢黎啦

其實食藥點解會肥
係因為食完藥會食慾大增 食多咗嘢所以肥 定本身食藥已經會肥

嚴重抑鬱
近排好似轉左躁症

一直都感覺好孤獨好孤獨
所有野都係自己面對
自問能力唔低 但能力感好低

再係咁真係唔掂 好想同人傾計

係呢度同我地傾計啦

我覺得兩樣都係

上黎一齊傾計

我覺得食完藥都唔會食慾大增
可能我依家慢性自殺緊

我肥左100磅

我穩定個時成日食甜品

我都好想搵人傾
好撚辛苦
好想死

唔同藥既side effect唔同 你食嗰d未必會導致有weight gain
不過你記得點都食少少野呀 飲下d有糖既野飲 至少唔好俾自己血糖低先

我已經好努力架啦

攬住個抑鬱都3.幾 gpa

有時發覺匿名更加可以講得舒服啲

希望大家早日好番

快啲傾啦

Mon多陣就訓
聽日intern

隨便傾 不過我有d眼訓 原諒我未必即刻覆到你

睇得出你真係好努力 我d成績跌到趴街

好辛苦做左幾個月廢青覺得自己好廢
因為有一次酒加od 發燒發到仆街唔想再食藥
岩岩開始番工壓力大到好似抖唔到氣
又訓唔到
覺得自己好撚廢好撚on9
好想死

我地可以一齊傾下

我跌到要再讀
完全番唔到學

唔該哂咁多位巴打解答
原來都有同路人
講完好咗啲起碼有人明白唔會只係比人當痴線
想搵人傾但私人cp經濟上應付唔到幾多次
政府唔知點先轉介到 排門診真係唔知點開口
因為其他事睇過門診見冇咩人為咗精神情緒問題而睇
同社工輔導員講覺得只係敢去講又要等轉介 始終解決唔到個問題

係呀，有啲野同朋友講都唔明
上黎起碼有人明點解你會咁

鬼叫我有條j咩
我都係頂硬上，有啲長輩話我對自己要求好苛刻。

由細到大比屋企人 師長 踩

再多都補償唔到呢啲過去

而家都係硬住頂皮頂intern

其實呢樣野係香港好普遍, 唔使怕開口, 有咩就講, 有需要就睇醫生

絲打咩病？

我明嫁

我老師都係咁同我講
仲有讚我已經好叻，敢去搵佢

能量糖 好有意思

我做左野十年啦, 有返咁上下年紀, 有0的親戚都覺得我份工無前途, 成日覺得坐OFFICE先係正常人0既工咁, 睇唔起我做零售業, 好啦早幾年升左上神台, 咪又係頂唔順爆埋個病出黎, 屌你份工唔岩我就唔岩我架啦, 能力做唔到就係做唔到, 我肯準時返工做自己鐘意做0既野咪得囉, 而家轉返份HEA工, 跟本唔使理人地點睇你

其實有左呢個病之後我都隔左2年到先夠膽同其他人講, 個時唔識呢個病, 後尾睇得多醫生, 見埋CP, 其實發現原來真係好多香港人係咁, 唔係咩大病

你地有冇人屋企人有躁狂

係咁既家庭成長環境真係好惡劣

有得揀 我想番去老母個肚到用臍帶自盡 好似蝴蝶效應劇情咁

當然現實 我追求更高更遠 但你會發現過程中 你過去每一個痛苦既經歷 小時候既指責 虐打 都係到拖緊你後腿 好矛盾

要好番 都唔知要睇幾多節心理治療

藥物最盡都係防止我跌入了結自己個mood.

我淨係講左比好信得過既人聽
唔明點解有人夠膽po界手相認自己有情緒病

雖然我都知好多港人有，你睇幾多學生頂唔順走左......

頭兩年都有同屋企人講, 同熟人, 但而家我會連朋友都講, 但唔會好詳細囉, 佢問咪講, IS OK, 佢地仲想知其實係點樣0既野, 佢地都覺得我出到黎好正常, 真係無問題架

今日訓撚左成日

我今日都係咁

其實情緒病無咩大不了, 當然有病係辛苦, 但真係大有人在, 呢度算好少人, 但去FB 0的情緒病PO睇過就知, 真係好多好誇張, 而家香港又多左人有呢類病, 上次我睇腸科, 連個醫生都安慰我, 話香港人真係多左好多有焦慮, 叫我唔使咁介意

同你有d似

巴打
講多啲你既經歷

抑鬱
我覺得自己唔止
但唔識同人講

有冇經過醫生診斷？

我大你好多
有病都好多年
主要焦慮

由細到大比同學 師長 踩
所以都好俾心機
但有病後已經一落千丈

咁我屋企無你咁複雜

由今朝7點斷斷續續訓到而家
今晚點算

你晚晚都夜訓嫁啦

一路都睇緊醫生同跟緊社工
但我唔識同佢地講

你講得好貼切我心情
就連同輩！！！都要睇我唔起！！！

你都好有得訓
我聽日仲要番工

點唔識法？
有冇用紙記低自己 想法 行為？

我睇公立
廢撚到唔夠十分鐘就收我皮
本身好內向
唔識點同佢地講

到講到聽完
咪又係依家咁
訓唔撚到教

但係你度定稿都要講，如果唔係醫生點知你情況

公立真係辣殺
但啲藥好平

絲打 我建議你去私家睇一次拎診斷 睇多兩次試藥 再轉公院
對你會有幫助！

我依家番工就係想要錢睇醫生
屋企人唔知我情況
我都唔想佢地知
但依一個月唔知點好

我就算度定稿都講唔出
屌自己真係好撚廢

本身同屋企關係點?如果正常0既其實同屋企人講會好0的

其實有時醫生問你個下好難講你係點, 你或者試下慢慢寫低, 去到帶定張紙, 同醫生講你唔識表達, 但寫低左, 你讀返比佢知又好, 唔敢讀咪比佢睇又好, 講真你睇私家, 你講唔到出黎佢都好難開岩0既藥比你

[/quote]
我依家番工就係想要錢睇醫生
屋企人唔知我情況
我都唔想佢地知
但依一個月唔知點好[/quote]

本身同屋企關係點?如果正常0既其實同屋企人講會好0的[/quote]

屋企無人信有情緒病, 覺得只係軟弱/醫生亂作

暗示過, 都唔建議我食藥同睇病

所以只敢上黎講

係 我初頭都係咁

我依家番工就係想要錢睇醫生
屋企人唔知我情況
我都唔想佢地知
但依一個月唔知點好[/quote]

本身同屋企關係點?如果正常0既其實同屋企人講會好0的[/quote]

屋企無人信有情緒病, 覺得只係軟弱/醫生亂作

暗示過, 都唔建議我食藥同睇病

所以只敢上黎講 [/quote]
醫生亂作anger

同屋企人關係一直唔好
好想佢地死

本身同屋企關係點?如果正常0既其實同屋企人講會好0的[/quote]

屋企無人信有情緒病, 覺得只係軟弱/醫生亂作

暗示過, 都唔建議我食藥同睇病

所以只敢上黎講 [/quote]
醫生亂作anger[/quote]
醫生亂作anger

見你有少少似病徵就話你係咩病 你唔知佢係咪9做
根本證明唔到佢係咪確實全面診斷到咩事

唉公立本身就on9

當我最灰心果時一個fd都搵唔到
我有時都嘆明點解自己仲生存緊
係人地眼中我只係一個不必要唧存在

*嘅

三點都黎
懷疑新嘅訓教藥好唔掂

唉，完全成晚訓唔到

以前一訓唔到就食藥
依家都係由得自己訓唔到
反而易訓咗

你洗唔洗早起身？
試下一晚唔訓第二晚攰d可能訓到

我都係 有時望住個電話都唔知可以搵邊個
就會覺得自己好可悲 一個真心朋友都冇

同我地做朋友

同我做朋友, 我想多0的絲打朋友

琴日太夜食DEANXIT, 狂發夢, 不過都未去到失眠, 又要返工LU

返新工返到有病
準備睇醫生 有無好推介

我上一份工都係返到有病

唉 壓力好大
今日無啦啦係ic面前喊 嚇親佢 自己都嚇一跳

好

好 每日mon住依個post已經變左習慣

雖然多夢但好好訓

我都係返緊依份part time 發左個病出黎

同絲打你一樣
下個禮拜又要返工
唔想對同事

我唔想對住老細 好大壓力

我試過對住老闆喊

無論咩事都選擇逃避/拖
返工唔最後一秒DEADLINE都唔肯做野
有時會想死, 但已經有方法令到自己好快打斷念頭
其實約左去咩心理衛生會
有冇用

其實好多人都係因為工作讀書問題, 唔係點會越黎越多呢d 情緒病

肯試下約都已經係你肯踏前一步, 點都好一定會得到d 野, 好過咩都唔去做

攬攬

我返part time 都咁 全職都唔知點算
有時真係覺得自己好垃圾

你係點啊
我反而係本身有病影響返工

呢個心理衛生會有用
我今次見輔導員
見醫生50分鐘成千蚊

返緊全職 咁落去應該過唔到試用期 我都覺得自己好垃圾

你係食緊藥治療緊返全職?其實我都係, 食住藥係辛苦d

我都係
但有咩計

太耐冇食正餐 個胃痛到仆街 但食左又驚會扣喉嘔返出黎

只可以靠cbt
效果好既話可以減藥

未開始食 約左下星期去睇醫生

你厭食?

你返緊新工啦咩?

個老細好西好賤
比左好多無形壓力我
次次同佢講完野都好情緒低落 心跳好快
我本身抗壓低 好易受打擊
嚴重嗰排點用諗法都控制唔到想死念頭
先意識到大獲
最後去左睇醫生食藥先好d

有時覺得個天好唔公平
點解有d人咁樂觀 咩事都冇

有無考慮轉工

咁又唔好咁諗, 我反而覺得再嚴重既人都有, 自己唔算好差, 咁諗好過d

有咩醫生推介
想睇

有少少 都係呢排先有既事

始終要面對、要生活、要工作
食藥都係好撚煩

好煩都係要食, 諗少d 感覺良好少少

我肚痛個排都唔敢點食野 但返工又無力

個人能力打左七折

算啦, 有工返先有錢醫病

今晚約左人飲酒
想問下食左藥幾耐飲得

睇得私家唔可能唔返工, 無錢睇醫生, 而家想快d 下年3月轉公立, 想儲錢去日本旅行, 病死前突然好想去轉日本

我諗起個日我飲完辛苦到第二日

上d醫評網睇下
其實都係人夾人

我酒精敏感 想用酒麻醉自己都唔得

唔係個西老細就唔洗咁慘

你地講cp係精神輔導？

臨床心理學家

輔導員要收幾多

20k以下唔知計家庭定個人
$150

都係忍唔住買左嘢
覺得自己好無用

好煩 我幾時死

同人講我覺得自己好堅強仲要比人駁返話幾時變左想死但未死就係堅強

唔好理佢點講
不嬲覺得仲有勇氣生存已經好叻

你自己睇返前後既留言會唔會覺得有矛盾？

唔覺 做咩

一大壓力就想買野?我試過, 戎左, 迫自己唔帶信用卡, 真係好想好想買野過下心癮都得, 揀d 平既買, 放棄負擔唔到既貴野 有時仲會將d 舊野放返上網賣左佢

肚餓

食d野？難得肚餓

今晚打算瘋狂食雪糕同薯片

新藥食左兩日無副作用
食左兩日已經好過之前食一個月

好想食雪榚

好想食熱浪

咁咪好, 其實正常, 你食開血清, 而家就算轉都會好過之前第一次食, 而家呢隻啱你就最好tim 啦

我就係買左熱浪 台灣無?

有，但99台幣一包
姐係廿幾蚊

大家做咩可以分散注意力

聽歌 打機 睇劇 睇書 出去行吓 (但係一黎果陣做咩都冇用 )

聽歌聽到喊晒對我黎講幾有用

玩下手機game頂一陣

喊完唔會仲down咩

咁就好啦 記得keep住食呀

啱啱新買左盒movenpick

食左CHEAPCHEAP 阿波羅

個時我媽CANCER, 周柏豪有首只有一事不成全你, 又係講CANCER, 喊到我痴肺, 以為佢寫比我阿媽

我發作時個人禁唔到電話, 手都拎唔起

你遲下有機會返香港我買比你

一樣好好食

柔柔一聲成全 為何聽得我這麼崩潰

我喊完出黎會舒服左好多

我都係

還有你最不捨的是我
怎麼可以就此經過
平時多麼仁慈 為何今天你就不施捨 更多

個時我媽知自己有CANCER 話唔想去醫, 覺得過程唔好辛苦, 第一句講0既就係想放棄, 呢件事之後我就病發, CP話我心入面真係得我媽一個, 太依賴佢, 所以佢好返我都痴左線

我聽周柏豪首無力挽回都會喊
好似同緊自己講咁

喊完好爽, 訓都訓得好0的

認真, 周唱功嘛嘛, 但佢既歌0的詞真係神級

有幸你媽媽最後都好返

如果佢真係有事可能我自殺左, 個時唔知自己有病

誰人被痛斥就想跳出窗口 盛怒那秒鐘 沒有想然後

0的詞好中

而家有冇好d 喺依賴屋企人呢方面

唔識點樣甩, 本身得我同我阿媽住

你cp係依賴依方面有冇教你點樣轉下諗法？

留在過去 不堪追的也要追
停在那裏 那裏令你更空虛
你卻偏偏甘心寄居
其實有時都係同過去既自己過唔去先會搞成咁

Watch "鄭秀文 Sammi Cheng - 一追再追 MV" on YouTube

有教0既但做唔到

多謝分享 又喊

知易難行 所以藥物輔助有時都幾重要..

好撚絕望

放過我啦好嗎
買繩

今日心情好左啲

可能有人讚自己

有冇啲巴絲係因為愛情引發抑鬱？我分享下我既經歷

果陣中五，同個ex拍拖一直到中六前。
我好愛佢，愛佢愛到有無窮無盡既動力，因為佢讀書幾另人，我不斷改善自己，由讀書尾幾到三級全科第一。

正正因為我成長冇感受到過愛，所以我好依賴佢，只要一齊，我就有動力。

後尾發現戴左綠mo，佢暪左我半年有多。我失去佢既時候成個世界蹋左落黎。分手頭兩個星期我野唔想食，屎都柯唔出。 後尾因為我應承自己要上大學，於是中六開學開始自己壓抑啲情緒，除左讀書溫書操卷，唔比自己理任何野。 考dse果陣都失眠失樂，好影響頭幾科狀態。後尾既科我比心機追。 之後好好彩入到大學。

當入到u，所有野停下來，就係情緒爆發既開始，無盡既自殺念頭，但又強逼自己唔好跌落黎。 最尾糾纏左年幾去睇醫生食藥，而家暫時都維持到學習同工作。

奉獻大家一句，唔好依賴人地比動力你，要靠自己製造動力。 唔係的話 如果你生命最重視既個人消失，你渣都冇。

近排我又戴左mo，今次我安然接受左（當然我情緒有啲反覆），但冇上次咁樣衰要生要死。好平和咁分開左。

傷過一次同貼地，就夠了。 記住記住，除非你生左仔女，我總覺得人要自私啲，要為自己生存，錫自己多啲，

總結： 對自己好啲啦！

準備去另一個平衡時空再遇見佢

邊個唔放過你呀？
係人定事？

講多啲！ 呻出黎！

No la
見都唔想見
巴打有相似經歷?

傷過一次
令我變到唔知想點咁

過左幾耐？

岩岩好兩年
可惜我咩都唔係

我都用左兩年先放低左

自我價值 唔好單一參考你ex點對你

身邊有冇supportive 既師長 朋友

有左病先分手
諗返個時個人真係好頹好唔正常

冇話放唔放得低
好似依家咁
已經麻目晒
上年足足喊左大半年咁濟

其實冇乜好講
黎黎去去咪又係下個更可愛

可能令我個病更難好
我都唔知

唔乖成績唔好成日亂駛錢所以爸爸唔錫我
唔靚身材唔好又性格差所以男朋友最愛唔係我
係咪咁呀？

發覺身邊至親嘅人根本唔明白自己承受緊嘅痛苦，更何況嗰痛苦係因佢而起，嗰心一早因為佢而變得千瘡百孔，但佢根本唔會知道每日我係承受緊啲咩嘢，每日要扮到好積極好開朗真係好辛苦，全心全意為佢好，而佢根本唔明我有幾咁痛苦，我淨係對佢小小嘅要求，等我嗰心可以好過啲，無咁難受，可以有安全感多啲都唔得，我已經因為咁而承受咗好多不必要嘅傷害，唔通就唔可以為我犧牲少少，我依家真係好難受，嗰心好似俾大石砸住，好想搵刀插自己嗰心，等我嗰心好過啲

I know that feel 我重視既人實際上冇當過我係啲咩 我只能夠單向咁扮到好正面 但其實一直都忍受緊佢既無視
好想搵佢傾吓計 俾佢知道我有幾依賴佢
但係我唔可以咁做 因為只會令佢更討厭我 好難受

我依家正正係咁...
我都好驚失去佢

依賴自己吧啦